# Gootax - сайт арендатора, лендинг, админка

## 2.131.1(30.08.2018)
- [#6669](https://red.gootax.pro/issues/6669) - исправлена ошибка добавления нового клиента

## 2.131.0(22.08.2018)
- [#6538](https://red.gootax.pro/issues/6538) - исправлены ошибки в форме создания/редактирования филиала
- [#6511](https://red.gootax.pro/issues/6511) - исправлены ошибки c правами приглашенного сотрудника
- [#6487](https://red.gootax.pro/issues/6487) - исправлены ошибка c отображением в списке исполнителей без филиала
- [#6423](https://red.gootax.pro/issues/6423) - удалены устаревшие права publicPlace и streets
- [#5076](https://red.gootax.pro/issues/5076) - рефакторинг кода связанного с смс провайдерами
- [#3838](https://red.gootax.pro/issues/3838) - добавлен удобный выбор ветки для uat'a
- [#6276](https://red.gootax.pro/issues/6276) - реализовано отображение доп опций в заказе
- [#6437](https://red.gootax.pro/issues/6437) - правки в верстке
- [#6117](https://red.gootax.pro/issues/6117) - оптимизация скорости загрузок страниц в панели управления

## 2.130.0(20.08.2018)
- [#6320](https://red.gootax.pro/issues/6320) - в настройках заказов увеличенно количество исполнителей,
которым одновременно может быть предложен заказ до 20

## 2.129.0(15.08.2018)
- [#6207](https://red.gootax.pro/issues/6207) - добавлена возможность поездки другого клиента
- [#6207](https://red.gootax.pro/issues/6207) - добавлена возможность исключения не нужных моделей авто для заказа
- [#6207](https://red.gootax.pro/issues/6207) - добавлена возможность не учитывать определенные отзывы у воркеров
- [#6207](https://red.gootax.pro/issues/6207) - добавлена возможность учитывать для рейтинга лишь определенное количество последних отзывов
- [#6207](https://red.gootax.pro/issues/6207) - добавлена возможность указывать минимальный рейтинг, ниже которого водитель не сможет выйти на смену
- [#6207](https://red.gootax.pro/issues/6207) - добалвены уведомления и шаблоны для пасажира клиента
- [#6207](https://red.gootax.pro/issues/6207) - добалвены новые списки: клиенты->блокировки, водители->блокировки

## 2.128.2(07.08.2018)
- [#6410](https://red.gootax.pro/issues/6410) - исправлена ошибка при открытии карты в личном кабинете

## 2.128.1(07.08.2018)
- [#6410](https://red.gootax.pro/issues/6410) - исправлена ошибка при добавлении нового заказа в личном кабинете

## 2.128.0(02.08.2018)
- [#6348](https://red.gootax.pro/issues/6348) - Исправлена ошибка, возникающая после выхода из панели управления
- [#6326](https://red.gootax.pro/issues/6326) - Исправлена ошибка в формах в клиентских тарифах с расчетом по районам
- [#6289](https://red.gootax.pro/issues/6289) - Исправлена ошибка с отсудстивем раздела "Рассылка push-уведомлений" у новых пользователей
- [#6243](https://red.gootax.pro/issues/6243) - Добавлено отображение изменения заказа клиентом в событиях заказа
- [#6226](https://red.gootax.pro/issues/6226) - Добавлена кнопка с телефоном у исполнителей в карточке заказа

## 2.127.2(01.08.2018)
- Исправлена ошибка с созданием нового клиента в карточке заказа

## 2.127.2(01.08.2018)
- [#6346](https://red.gootax.pro/issues/6346) - переработано отобрабражение дополнительных полей у заказа

## 2.127.1(31.07.2018)
- [#6346](https://red.gootax.pro/issues/6346) - добавлена динамическое сохранение данных при смене города заказа или профессии

## 2.127.0(25.07.2018)
- [#6197](https://red.gootax.pro/issues/6197) - добавлены получатели в каждую точку заказа

## 2.126.0(25.07.2018)
- [#6197](https://red.gootax.pro/issues/6197) - изменена хэш-функцию для генерации имени папок asset'ов для prod окружения

## 2.125.0(17.07.2018)
- [#6167](https://red.gootax.pro/issues/6167) - исправлена ошибка с отправкой СМС на статус "Исполнитель не найден"

- [#6215](https://red.gootax.pro/issues/6215) - исправлена ошибка с сохранением сканов паспорта в профиле водителя

- [#6130](https://red.gootax.pro/issues/6130) - переделано отображение всплывающих сообщений в чате


## 2.124.1(18.07.2018)
- [#6262](https://red.gootax.pro/issues/6262) - реализована передача additional_option в api_order


## 2.124.0(11.07.2018)
- [#5830](https://red.gootax.pro/issues/5830) - реализовано создание заказа через api_order

## 2.123.0(11.07.2018)
- [#6066](https://red.gootax.pro/issues/6066) - интеграция с платежным сервисом bePaid

## 2.122.0(10.07.2018)
- [#6162](https://red.gootax.pro/issues/6162) - реализовано сохранение документов для профессий отличных от водителя такси
- [#3838](https://red.gootax.pro/issues/3838) - реализован удобный выбор веток на УАТе
- [#6196](https://red.gootax.pro/issues/6196) - исправлена ошибка в помощнике предлагавшим создать свой первый клиентский тариф, когда их было куда больше чем один
- [#6185](https://red.gootax.pro/issues/6185) - реализована передача в файле XLS тип зачисления/списания

## 2.121.0(06.07.2018)
- [#6073](https://red.gootax.pro/issues/6073) - добавлено логирование ошибок приложения в Sentry (https://sentry.io)

## 2.120.0(05.07.2018)
- [#5183](https://red.gootax.pro/issues/5183) - исправлена ошибка с правами доступа к филиалам в списке заказов
- [#6131](https://red.gootax.pro/issues/6131) - возможность блокирования группы исполнителей, если для нее заблокированы подходящие исп.тарифы
- [#6025](https://red.gootax.pro/issues/6025) - исправлена ошибка с добавлением нового исполнителя или клиентского тарифа


## 2.119.0(04.07.2018)
- [#5965](https://red.gootax.pro/issues/5965) - Stripe: списание денег с карточки клиента в пользу аккаунта партнера

## 2.118.0(03.07.2018)
- [#6012](https://red.gootax.pro/issues/6012) - исправлена работа фильтров при получении списка заказов в отчетах
- [#6034](https://red.gootax.pro/issues/6034) - Изменение логики в отмену заказа водителем , когда клиент не вышел
- [#6100](https://red.gootax.pro/issues/6100) - увеличено максимальное допустимое значение для поля Сортировка у районов
- [#6099](https://red.gootax.pro/issues/6099) - возвращено поле "учитывать районный коэфицент" в тарифах клиента
- [#6098](https://red.gootax.pro/issues/6098) - изменения в сохранении настройки "уведомления клиента"

## 2.117.1(29.06.2018)
- [#6102](https://red.gootax.pro/issues/6102) - исправлена ошибкиа возникшая в результате добавления звукового оповещения при новом заказе.

## 2.117.0(27.06.2018)
- [#6036](https://red.gootax.pro/issues/6036) - реализована функция подачи сигнала при новом заказе
- [#5936](https://red.gootax.pro/issues/5936) - исправлен неправельный расчет статистики заказов
- [#5702](https://red.gootax.pro/issues/5702) - исправлена сортировка при создании биржи для нескольких городов
- [#5480](https://red.gootax.pro/issues/5480) - добавлена настройка - радиус поика адресов
- [#5548](https://red.gootax.pro/issues/5548) - реализована интеграция с платежным сервисом payture

## 2.116.0(22.06.2018)
- [#6808](https://red.gootax.pro/issues/6806) - исправлены ошибки в панели управления
- [#5983](https://red.gootax.pro/issues/5983) - добавлена форма с редактированием шаблонов пушей исполнителям
- [#5755](https://red.gootax.pro/issues/5755) - переделана форма с редактированием шаблонов пушей и смс клиентам
- [#5941](https://red.gootax.pro/issues/5941) - добавлен фильтр по нескольким статусам в очтетах по заказам

## 2.115.2(22.06.2018)
- необязательный send_to_email в модели Client

## 2.115.1(21.06.2018)
- возвращены настройки с уведомлением клиента

## 2.115.0(13.06.2018)
- [#4717](https://red.gootax.pro/issues/4717) - добавлена настройка с отправкой клиенту отчета о поезде на почту
- [#4719](https://red.gootax.pro/issues/4719) - добавлены настройки шаблонов почты
- [#5527](https://red.gootax.pro/issues/5527) - переделана оправка почты на "через api_service"
- [#5561](https://red.gootax.pro/issues/5561) - добавлен очтет о поездки клиенту

## 2.114.1(18.06.2018)
- [#5975](https://red.gootax.pro/issues/5975) - в панели управления удалены 2 одинкаковых настройки
- [#5964](https://red.gootax.pro/issues/5964) - в панели управления исправлена ошибка верстки в форме промо-кодов
- [#5934](https://red.gootax.pro/issues/5934) - в панели управления исправлена ошибка в pdf отчётах
- [#5922](https://red.gootax.pro/issues/5922) - в панели управления исправлена ошибка скачивания отчета по звонкам


## 2.114.0(07.06.2018)
- [#5894](https://red.gootax.pro/issues/5894) - в панели управления в настройках уведомлений по заказу убран вариант `push`
везде кроме заказа с мобильного приложения

## 2.113.0(05.06.2018)
- [#5451](https://red.gootax.pro/issues/5451) - в панели управления внесение правок в логику назначения исполнителя на заказ

## 2.112.0(04.06.2018)
- [#5850](https://red.gootax.pro/issues/5850) - в панели управления добавлен новый смс провайдер SemySMS
- [#5923](https://red.gootax.pro/issues/5923) - в панели управления исправлена ошибка отображения события в карточке выполненного заказа клиента в его личном кабинете
- [#5930](https://red.gootax.pro/issues/5930) - в панели управления исправлена ошибка в клиентских тарифах
- [#5920](https://red.gootax.pro/issues/5920) - в панели управления в форме клиентских тарифов заполнение нулями пустых полей

## 2.110.3(28.05.2018)
- [#5915](https://red.gootax.pro/issues/5915) - ошибка: не создаются тарифы с профессиями не требующий наличие автомобиля

## 2.111.0(28.05.2018)
- [#4809](https://red.gootax.pro/issues/4809) - подключение платешного шлюза Казкоммерцбанк


## 2.110.2(28.05.2018)
- [#5904](https://red.gootax.pro/issues/5904) - ошибка отображения количества начисленных бонусов в карточке заказа в результатах поездки
- [#5907](https://red.gootax.pro/issues/5907) - исправлена ошибка в форме создания тарифа для клиентов
- исправлены типы данных полей updated_ad и created_at таблицы promo

## 2.110.1(24.05.2018)
- [#5537](https://red.gootax.pro/issues/5537) - при отмене заказа исполнителем дать возможность настроить уведомление для клиента
- исправлен баг с личным кабинетом


## 2.110.0(23.05.2018)
- [#5801](https://red.gootax.pro/issues/5801) - в панели управления настройка-уведомление "Автоотзвон" при создании заказа с бордюра
- [#5364](https://red.gootax.pro/issues/5364) - в панели управления уведомить пассажира сразу несколькими способами одновременно по 1 типу события
- [#5843](https://red.gootax.pro/issues/5843) - в панели управления работа со ссылкой подтверждения email сотрудника арендатора
- [#5760](https://red.gootax.pro/issues/5760) - в панели управления в кабинете партнёра вместо названия KABBI вывести название компании партнёра
- [#5731](https://red.gootax.pro/issues/5731) - в панели управления ошибка - в в личном кабинете клиента не отображается карта при активном заказе
- [#5693](https://red.gootax.pro/issues/5693) - в панели управления исправление в отчете по звонкам
- [#5781](https://red.gootax.pro/issues/5781) - в админке возможность вносить полигоны в города
- [#5730](https://red.gootax.pro/issues/5730) - в панели управления исправление в  виджете тех. поддержки
- [#5757](https://red.gootax.pro/issues/5757) - в панели управления ошибка верстки в уведомлении чата
- [#5434](https://red.gootax.pro/issues/5434) - в панели управления несколько небольших правок
- [#5577](https://red.gootax.pro/issues/5577) - в панели управления исправлено отображение времени перерывов и пауз в сменах исполнителя и авто
- [#5879](https://red.gootax.pro/issues/5879) - в панели управления исправлена карта в кабинете клиента

## 2.109.3(23.05.2018)
- [#5887](https://red.gootax.pro/issues/5887) - исправление ошибки с сохранением стоимости перехода между районами в клиентских тарифах

## 2.109.2(21.05.2018)
- исправление в формах с районами

## 2.109.1(21.05.2018)
- исправления в форме клиентских тарифов
- доработка виджета validity_input

## 2.109.0(11.05.2018)
- [#4592](https://red.gootax.pro/issues/4592) - в панели управления реализовали новую форму для клиентских тарифов
- [#5427](https://red.gootax.pro/issues/5427) - в панели управления расширили длину поля Комментарий у исполнителя
- [#5135](https://red.gootax.pro/issues/5135) - в панели управления исправили отображение результата поездки
 
      
## 2.108.0(10.05.2018)
 - [#5733](https://red.gootax.pro/issues/5733) - исправлена ошибка с редактирование адреса заказа водителем
 - [#5724](https://red.gootax.pro/issues/5724) - внедрение pt-online-schema-change в миграции бд

## 2.107.0(03.05.2018)
 - [#5459](https://red.gootax.pro/issues/5459) -  в панели уравления миграция для переноса данных в api_paygate с учетом филиала. 
 Новый интерфейс для работы с платедными шлюзами.
 - [#5388](https://red.gootax.pro/issues/5388) -  в панели уравления правки в платежном шлюзе для работы в разных филиалах


## 2.106.1(27.04.2018)
 - Добавлена фильтрация для тарифов исполнителей

## 2.106.0(25.04.2018)
 - [#5450](https://red.gootax.pro/issues/5450) -  в панели уравления исправлена ошибка в 'Карты и маршруты'
 - [#5523](https://red.gootax.pro/issues/5523) -  в панели уравления исправлена ошибка с кирилицей
 - [#5534](https://red.gootax.pro/issues/5534) -  в панели уравления исправлена ошибка вёрстки
 - [#5460](https://red.gootax.pro/issues/5460) -  в панели уравления исправлено смещение текста в квитанциях о поездках в файле PDF
 - [#5469](https://red.gootax.pro/issues/5469) -  в панели уравления исправлена передача utm меток
 - [#5471](https://red.gootax.pro/issues/5471) -  в панели уравления передача начальной и конечной даты в url скачивания отчетов
 - [#5515](https://red.gootax.pro/issues/5515) -  в админке поиск по utm меткам
 - [#5391](https://red.gootax.pro/issues/5391) -  в панели уравления исправлена ошибка скачивания файлов в формате excel и pdf
 - [#5536](https://red.gootax.pro/issues/5536) -  в панели уравления исправлена ошибка на странице формы логина в панель и в ЛК
 - [#5644](https://red.gootax.pro/issues/5644) -  в панели уравления новая настройка -Добавлять промежуточную точку 
 в заказ при остановке или нет
 - [#5465](https://red.gootax.pro/issues/5465) -  в панели уравленияа аравки в логике работы тарифа исполнителя (разового)
 - [#5685](https://red.gootax.pro/issues/5685) -  при создании арендатора в Гутаксе в ответ вернуть tenantId и AppId
 - [#5696](https://red.gootax.pro/issues/5696) -  при создании арендатора передача tenantId и AppId в лид в битрикс24
 - [#5707](https://red.gootax.pro/issues/5707) -  изменена логика сохранения клиента при создании заказа
 
## 2.105.2(26.04.2018)
 - [#5549](https://red.gootax.pro/issues/5514) - в панели уравления и админке новое поле в телефонных линиях

## 2.105.1(24.04.2018)
 - Исправлена миграция заполнения идентификаторов промокодов
  
## 2.105.0(23.04.2018)
 - [#5513](https://red.gootax.pro/issues/5513) -  в панели уравления в промо-кодах настройка - когда зачислять бонусы: 
 сразу или после выполнения заказа
 - [#5514](https://red.gootax.pro/issues/5514) -  в панели уравления отображение скидки по заказу в предрасчете
 - [#5519](https://red.gootax.pro/issues/5519) -  в панели уравления отображение тех, кто ввёл промокод
 
## 2.104.0(23.04.2018)
 - [#5549](https://red.gootax.pro/issues/5549) - в панели уравления исправление ошибки сохранения заказа

## 2.103.0(13.04.2018)
 - [#5628](https://red.gootax.pro/issues/5628) - добавлены настройки для конфигурирования кеша схемы бд и префикса ключа кеша  
 - Yii2 update 2.0.12.0 -> 2.0.12.2

## 2.102.2(13.04.2018)
- [#5618](https://red.gootax.pro/issues/5618) - в панели управления исправлен баг с просмотром списка подключений к бирже

## 2.102.1(11.04.2018)
- [#5000](https://red.gootax.pro/issues/5000) - в панели управления работа с внешними биржами заказов

## 2.100.1(30.03.2018)
 - вернули возможность создания скидок по промокодам

## 2.100.0(29.03.2018)
- [#5361](https://red.gootax.pro/issues/5361) - в панели управления исправлены ошибки в работе системы промо-кодов
- [#5300](https://red.gootax.pro/issues/5300) - в панели управления изменена логика выбора профессии услуг
- [#5433](https://red.gootax.pro/issues/5433) - в панели управления правка в разделе заказы
- [#5433](https://red.gootax.pro/issues/5195) - в панели управления удален fix_coords

## 2.99.0(28.03.2018)
- [#5379](https://red.gootax.pro/issues/5379) - в панели управления добавлено отображение причины закрытия смены исполнителя
- [#4621](https://red.gootax.pro/issues/4621) - в панели управления список онлайн пользователей
- [#5413](https://red.gootax.pro/issues/5413) - в панели управления исправлены js ошибки
- [#5414](https://red.gootax.pro/issues/5414) - в панели управления локализованна кнопка прикрепления файла в виджете обращения в ТП
- [#5182](https://red.gootax.pro/issues/5182) - в панели управления в справочнике Компании сортировка вверх-вниз по колонке Название
- [#5253](https://red.gootax.pro/issues/5253) - в панели управления исправленна активность клиента при выгрузке базы клиентов в xls
- [#5295](https://red.gootax.pro/issues/5295) - в админке изменение ограничение на количество символов  в email при создании внешнего диспетчера
- [#5289](https://red.gootax.pro/issues/5289) - в панели управления добавлен новый гео-провайдер для Киргизии
- [#5435](https://red.gootax.pro/issues/5435) - в панели управления добавленно отображение статистики по выполненным заказам внешними диспетчерами
- [#5401](https://red.gootax.pro/issues/5401) - в панели управления предварительный заказ на карте другим цветом

## 2.98.0(23.03.2018)
- [#5284](https://red.gootax.pro/issues/5284) - в панели управления добавленна онлайн касс - Orange Data

## 2.97.0(22.03.2018)
- [#5368](https://red.gootax.pro/issues/5368) - в панели управления добавленны настройки арендатора с минимально поддерживаемой версией для клиентов android и ios
- [#5199](https://red.gootax.pro/issues/5199) - в панели управления доавлен киргизский язык в админке
- [#5271](https://red.gootax.pro/issues/5271) - в панели управления добавленно отображение предзаказов на карте
- [#5293](https://red.gootax.pro/issues/5293) - в панели управления мелкие правки
- [#5181](https://red.gootax.pro/issues/5181) - в панели управления исправление переводов
- [#5349](https://red.gootax.pro/issues/5349) - в панели управления добавлен виджет запроса в ТП 
- [#5276](https://red.gootax.pro/issues/5276) - в панели управления доработка метода /status - доабвлен api "cashdesk"


## 2.96.1(21.03.2018)
 - в панели управления исправлен баг с формой создания промоакции
 
## 2.96.0(20.03.2018)
- [#3626](https://red.gootax.pro/issues/3626) - в панели управления промокоды
- [#4512](https://red.gootax.pro/issues/4512) - в панели управления отображения стоимости без скидки форме создания заказа

## 2.95.0(19.03.2018)
- [#5336](https://red.gootax.pro/issues/5336) - добавлены  primary key на таблицы mysql

## 2.94.3(13.03.2018)
 - в онлайн кассах исправлена ошибка загрузки файла profile.js браузером

## 2.94.2(13.03.2018)
- [#5267](https://red.gootax.pro/issues/5267) - в панели управления исправшена ошибка при добавлении автомобиля в панели Гутакс

## 2.94.1(12.03.2018)
 - исправлена ошибка с сохранением лидов
 
## 2.94.0(12.03.2018)
- [#5168](https://red.gootax.pro/issues/5168) - в панели управления МодульКасса: Интерфейс

## 2.93.0(02.03.2018)
- [#5089](https://red.gootax.pro/issues/5089) - в панели управления доработки для АльфаБанка
- [#5143](https://red.gootax.pro/issues/5143) - в панели управления не учитывается отмененные диспетчером заказы клиента
- [#5042](https://red.gootax.pro/issues/5042) - в панели управления добавить пагинацию к списку компаний
- [#5022](https://red.gootax.pro/issues/5022) - в панели управления ошибка памяти при выгрузке базы клиенов
- [#5188](https://red.gootax.pro/issues/5188) - в админке посмотреть у внешнего диспетчера access_token
- [#5207](https://red.gootax.pro/issues/5207) - в панели управления исправление переводов
- [#5073](https://red.gootax.pro/issues/5073) - в панели управления интерфейс для смс провайдера SMS-online
- [#5044](https://red.gootax.pro/issues/5044) - в панели управления интерфейс для смс провайдера Nikita KG
                                                                    

## 2.92.0(26.02.2018)
- [#4803](https://red.gootax.pro/issues/4803) - в панели управления уделены из бд дублирующиеся адреса в истории адресов клиента
- [#4932](https://red.gootax.pro/issues/4932) - в панели управления настройка отображения полей в профиле 
Исполнителя и в профиле Автомобиля
- [#5029](https://red.gootax.pro/issues/5029) - в панели управления при добавлении документов к профессии 
заполнили скрытые поля во все филиалы арендаторов
- [#5011](https://red.gootax.pro/issues/5011) - в панели управления в личном кабинете клиента не отображается карта 
при активном заказе
- [#4896](https://red.gootax.pro/issues/4896) - в панели управления ошибка в Справочники - Компании
- [#4803](https://red.gootax.pro/issues/4803) - в лендинге ошибка при подтверждении смс-кода при регистрации
- [#5060](https://red.gootax.pro/issues/5060) - в лендинге логика сохранения лидов в битрикс
- [#5139](https://red.gootax.pro/issues/5139) - в заказах при смене даты на другое число и обратно на сегодня - 
список заказов не обновляется
- [#5077](https://red.gootax.pro/issues/5077) - некорректный показатель активности клиента в выгружаемом 
списке заказов XLS
- [#5110](https://red.gootax.pro/issues/5110) - исправление переводов, локализация темы письма приглашения сотрудника 
в соответствии с языком самого письма

## 2.90.12(21.02.2018)
 - доработка common\services\user\access\PermissionService
 
## 2.90.11(21.02.2018)
 - исправление перевода в форме логина
 - доработка common\services\user\access\PermissionService

## 2.90.10(14.02.2018)
- [#4957](https://red.gootax.pro/issues/4957) - в панели управления интерфейс для smsline
- [#4999](https://red.gootax.pro/issues/4999) - в панели управления улучшение логики выгрузки в XLS
- [#4953](https://red.gootax.pro/issues/4953) - в панели управления локализация письма приглашения сотрудника
- [#5033](https://red.gootax.pro/issues/5033) - в панели управления выбор языка интерфейса на странице Входа в панель управления
- [#5046](https://red.gootax.pro/issues/5046) - в панели управления Изменение страницы Входа в панель управления
- [#5035](https://red.gootax.pro/issues/5035) - в панели управления локализация фраз через БД как и все остальные фразы
- [#4617](https://red.gootax.pro/issues/4617) - внешние операторы




## 2.90.1(14.02.2018)
- [#4818](https://red.gootax.pro/issues/4818) - в панели управления переработаны отчеты о push рассылке

## 2.90.0(14.02.2018)
- [#4818](https://red.gootax.pro/issues/4818) - в панели управления переработаны отчеты о push рассылке

## 2.89.2(14.02.2018)
 - landing .js fix
 
## 2.89.1(06.02.2018)
- [#5023](https://red.gootax.pro/issues/5023) - в панели управления ошибка работы фильтра по оценке заказа

## 2.89.0(06.02.2018)
- [#4846](https://red.gootax.pro/issues/4846) - в панели управления доработка для Яндекс.Кассы - чек клиенту
- [#4907](https://red.gootax.pro/issues/4907) - в панели управления при выгрузке списков заказов в CSV и XLS добавили дату и время
- [#4894](https://red.gootax.pro/issues/4894) - в панели управления в отчетах по заказам добавлен фильтр с оценкой заказа
- [#4893](https://red.gootax.pro/issues/4893) - в панели управления в таблицу экспорта по клиентам добавлен столбец - активность
- [#4744](https://red.gootax.pro/issues/4744) - в панели управления фильтр по компании
- [#4705](https://red.gootax.pro/issues/4705) - в панели управления настроили регистрацию и авторизацию тенантов для кроссдоменных запросов
- [#4623](https://red.gootax.pro/issues/4623) - в панели управления переделали логику работы подсчета кол-ва заказов в табах
- [#4955](https://red.gootax.pro/issues/4955) - в панели управления добавили поля в шаблон SMS-уведомлений клиенту
- [#4853](https://red.gootax.pro/issues/4853) - в панели управления заменили картинку на сервере


## 2.88.2(06.02.2018)
- [#4891](https://red.gootax.pro/issues/4891) - в панели управления отделили исполнителей, которым предлагается заказ, другим цветом
- [#4858](https://red.gootax.pro/issues/4858) - в лэндинге убрали "14 дней бесплатно"
- [#4871](https://red.gootax.pro/issues/4871) - в панели управления поправили верстку в профиле Авто во вкладке Смены
- [#4640](https://red.gootax.pro/issues/4640) - в админке исправлии редактирование права и ролей сотрудника
- [#4758](https://red.gootax.pro/issues/4758) - в панели управления исправили выгрузку отчетности в таблицу Excel
- [#4799](https://red.gootax.pro/issues/4799) - в панели управления исправили выбор клиента в карточке заказа
- [#4777](https://red.gootax.pro/issues/4777) - в панели управления для сотрудников с должностью "Сотрудник Партнера" внесли правки в интерфейс
- [#4802](https://red.gootax.pro/issues/4802) - в панели управления добавили фильтр по сотруднику в Отчетах-Заказы-Список заказов
- [#4912](https://red.gootax.pro/issues/4912) - в панели управления исправили ошибку с присвоением профессии сорудника партнера
- [#4785](https://red.gootax.pro/issues/4785) - в панели управления платежный шлюз должен знать валюту в какой провести операцию привязки карты
- [#3974](https://red.gootax.pro/issues/3974) - в панели управления миграции для проверки версии водительского приложения исходя из индивидуальной настройки Арендатора

## 2.87.3(07.02.2018)
- [#4958](https://red.gootax.pro/issues/4958) - в лэндиге правка метрики

## 2.87.2(06.02.2018)
- [#4958](https://red.gootax.pro/issues/4958) - в лэндиге правка метрики

## 2.87.1(06.02.2018)
- [#4958](https://red.gootax.pro/issues/4958) - в лэндиге правка метрики

## 2.87.0(05.02.2018)
- [#4958](https://red.gootax.pro/issues/4958) - в лэндиге закомментировали метрику и аналитикс с сайта, оставили только гтм

## 2.86.0(05.02.2018)
- [#4570](https://red.gootax.pro/issues/4570) - в панели управления новая логика распределения заказов по водителям

## 2.85.0(29.01.2018)
- [#3902](https://red.gootax.pro/issues/3902) - в панели управления отправлять информацию на внешний сервер о поступлениях и списаниях по балансу исполнителя
- [#3316](https://red.gootax.pro/issues/3316) - в бд удалить старое поле address в client_addres_history
- [#4735](https://red.gootax.pro/issues/4735) - в панели управления  добавлены переводы
- [#4839](https://red.gootax.pro/issues/4839) - в админке исправлен фильтр
- [#4760](https://red.gootax.pro/issues/4760) - в панели управления исправлена ошкабка с изменением имени в профиле сотрудника
- [#4904](https://red.gootax.pro/issues/4904) - в панели управления исправлена ошибка в отчетах по исполнителю
- [#4900](https://red.gootax.pro/issues/4900) - в панели управления исправлена ошибка в отчетах по диспетчеру
- [#4890](https://red.gootax.pro/issues/4890) - в панели управления в заказах, во вкладке маршрут на карте отображен рассчитанный маршрут поездки
- [#4895](https://red.gootax.pro/issues/4895) - в панели управления исправлена ошибка в тарифах исполнителя

## 2.84.1(25.01.2018)
- hotfix with getTenantIdByNameHost

## 2.84.0(24.01.2018)
- [#4821](https://red.gootax.pro/issues/4821) - в панели управления в событиях заказа исправлена ошибка с отображением статуса - выполнение заказа
- [#4567](https://red.gootax.pro/issues/4567) - в панели управления добавлена сортировка в водительских тарифах
- [#4733](https://red.gootax.pro/issues/4733) - в панели управления исправлена верстка в профиле водителя с правами на чтение.
- [#4750](https://red.gootax.pro/issues/4750) - в лендинге исправлена ошибка - после авторизации на сайте gootax.pro пропадают кнопки
- [#4746](https://red.gootax.pro/issues/4746) - в панели управления исправлена ошибка - на странице заказы во вкладке "предварительные" осталась неверная ссылка на телефон водителя
- [#4631](https://red.gootax.pro/issues/4631) - в панели управления в справочнике Авто в профиле Авто добавлен таб Смены
- [#4582](https://red.gootax.pro/issues/4582) - в панели управления переработка  настройки "Показывать исполнителю имя клиента" 
- [#4480](https://red.gootax.pro/issues/4480) - в панели управления исправлена ошибка - не правильное сохранение даты отправления в квитанции о поездке
- [#4593](https://red.gootax.pro/issues/4593) - в админке новый фильр в настройках арендатора
- [#4755](https://red.gootax.pro/issues/4755) - в панели управления email сотрудника уникальный только в рамках арендатора
- [#4688](https://red.gootax.pro/issues/4688) - в панели управления исправлена ошибка в отчетах по заказу
- [#4495](https://red.gootax.pro/issues/4495) - в панели управления исправлен поиск в карточке заказа по имени клиента
- [#4801](https://red.gootax.pro/issues/4801) - в панели управления если заказ подсвечивается если был предварительным, и попал в распределение

## 2.83.1
- [#4714](https://red.gootax.pro/issues/4714) - в панели управления настройка для исполнителей - разрешить редактировать стоимость заказа?
- [#4740](https://red.gootax.pro/issues/4740) - в панели управления настройка у компаний - использовать название и лого в водительском приложении?

## 2.82.1
- [#4745](https://red.gootax.pro/issues/4745) - в панели управления исправлено добавление авто в профиле водителя

## 2.82.0
- [#4646](https://red.gootax.pro/issues/4646) - в панели управления увеличено ограничение символов в политике конфиденциальности
- [#4641](https://red.gootax.pro/issues/4641) - в панели управления исправлено отображение авто при поиске заказа
- [#4549](https://red.gootax.pro/issues/4549) - в панели управления добавлено отображение балансов компаний в списке
- [#4624](https://red.gootax.pro/issues/4624) - в панели управления добавлены иконки трубки рядом с именем исполнителя и ссылкой tel:+__
- [#4618](https://red.gootax.pro/issues/4618) - в панели управления на странице списка исполнителей исправлен фильтр по группам
- [#4630](https://red.gootax.pro/issues/4630) - в панели управления испрвлено отображание выбранного периода в отчете по авто
- [#4419](https://red.gootax.pro/issues/4419) - в панели управления испрвлена ошибка при масштабировании карты
- [#4274](https://red.gootax.pro/issues/4274) - в лендинге изменили раскраску приложения
- [#4679](https://red.gootax.pro/issues/4679) - в конфигураторе Гутакса создание JSON схемы раскраски


## 2.81.0
- [#4488](https://red.gootax.pro/issues/4488) - в панели управления добавлен новый функционал - Агрегатор и Партнеры

## 2.80.2
- временно вернули возможность добавления переводов на прод окружениях

## 2.80.1
- [#4656](https://red.gootax.pro/issues/4656) - Исправлена ошибка с принимаемым форматом суммы. Paynet отправляет в тиенах (1/100 от узбекского сума) 

## 2.80.0 (20.12.2017)
- [#4149](https://red.gootax.pro/issues/4149) - в панели управления подключение платешного шлюза paycom.uz

## 2.79.0 (15.12.2017)
- [#4097](https://red.gootax.pro/issues/4097) - в панели управления сохранение промежутка времени для исключения в клиентском тарифе
- [#4322](https://red.gootax.pro/issues/4322) - в панели управления на карте фильтр исполнителей
- [#4415](https://red.gootax.pro/issues/4415) - в панели управления верстка для фильтров исполнителей на карте
- [#4456](https://red.gootax.pro/issues/4456) - в панели управления обработка отправки заказа в service_engine
- [#4550](https://red.gootax.pro/issues/4550) - в панели управления для демо-тарифа 5 дней
- [#4328](https://red.gootax.pro/issues/4328) - в панели управления фильтры на странице заказа
- [#4401](https://red.gootax.pro/issues/4401) - в панели управления в разделе рассылки PUSH - блокировка
- [#4403](https://red.gootax.pro/issues/4403) - в панели управления во время предложения заказа, водитель пропадает с карты
- [#4540](https://red.gootax.pro/issues/4540) - в панели управления в списке заказов текстовый комментарий клиента
- [#4540](https://red.gootax.pro/issues/4540) - в панели управления в списке заказов текстовый комментарий клиента
- [#4541](https://red.gootax.pro/issues/4541) - в админке лог транзакций терминалов Экеснет, Миллион и Пайнет
- [#4509](https://red.gootax.pro/issues/4509) - в админке логи пайнета и отмена транзакции







## 2.78.1 (15.12.2017)
 - в лэндинге исправление
 

## 2.78.0 (14.12.2017)
- [#4544](https://red.gootax.pro/issues/4544) - в лэндинге новая страница про колл цент /own-call-center
- [#4517](https://red.gootax.pro/issues/4517) - в лэндинге корректировки в странице  /call-center
- [#4538](https://red.gootax.pro/issues/4538) - в лэндинге обновление метрики 

## 2.77.0 (06.12.2017)
- [#4347](https://red.gootax.pro/issues/4347) - в панели управления интерграция со Stripe
- [#4158](https://red.gootax.pro/issues/4158) - в панели управления в событиях заказа отображения событий иницированных клиентом
- [#4018](https://red.gootax.pro/issues/4018) - в панели управления интеграция с Paynet

## 2.76.0 (04.12.2017)
- [#4131](https://red.gootax.pro/issues/4131) - в лэндинг добавленна страница про колл-центр
- [#4407](https://red.gootax.pro/issues/4407) - в панели управления исправлена ошибка сохранения профиля авто, у которого уже существует позывной

## 2.75.1 (29.11.2017)
- в панели управления исправлен вывод списка заказов

## 2.75.0 (29.11.2017)
- [#4107](https://red.gootax.pro/issues/4107) - в панели управления переработка логики в Яндекс.Безопасная сделка
- [#4293](https://red.gootax.pro/issues/4107) - в панели управления в списке заказов отобразить Тариф и Доп опции заказа
- [#4367](https://red.gootax.pro/issues/4367) - в панели управления исправлено некорректное отображение номера позывного авто
- [#4404](https://red.gootax.pro/issues/4404) - в лэндинге новая метрика 


## 2.74.1 (28.11.2017)
- [#4321](https://red.gootax.pro/issues/4321) - в панели управления исравлена ошибка сервера при запросе в отчетах списка заказов за определенную дату

## 2.74.0 (23.11.2017)
- [#3613](https://red.gootax.pro/issues/3613) - в админке исправлен отчет - кому надо выставить счет и кто просрочился
- [#4258](https://red.gootax.pro/issues/4258) - в панели управления исправлен метод /status
- [#3994](https://red.gootax.pro/issues/3994) - в панели управления добавлена новая настройка -чей позывной показывать на карте (Исполнителя или Автомобиля)
- [#4031](https://red.gootax.pro/issues/4031) - в панели управления на странице Исполнители исправлены фильтры с учетом группы
- [#3752](https://red.gootax.pro/issues/3752) - в панели управления на странице Клиенты исправлен пункт "Черный список"
- [#4101](https://red.gootax.pro/issues/4101) - в панели управления исправлено сохранение фиксированной цены обычного дня для аэропортов и вокзалов
- [#4242](https://red.gootax.pro/issues/4242) - в панели управления добавлен интерфейс настройки правила округления в клиентском тарифе
- [#4283](https://red.gootax.pro/issues/4283) - в mysql в tbl_order_change_data добавлен индекс по order_id (ускорит отображение событий по заказу)
- [#3975](https://red.gootax.pro/issues/3975) - в панели управления подключен смс провайдера Nikita для Армении

## 2.73.0 (22.11.2017)
- [#4046](https://red.gootax.pro/issues/4046) - Генерирование pdf файла с квитанцией (-ями) о поездках в такси

## 2.72.0 (21.11.2017)
- [#4236](https://red.gootax.pro/issues/4236) - правки в Яндек.Кассе для работы по СНГ 


## 2.71.0 (03.11.2017)
- [#4031](https://red.gootax.pro/issues/4031) - в панели управления на странице исполнители добавлены 2 фильтра
- [#3613](https://red.gootax.pro/issues/3613) - в админке добавлен отчет - кому надо выставить счет и кто просрочился 
- [#3888](https://red.gootax.pro/issues/3888) - в панели управления добавлены подсказки
- [#4102](https://red.gootax.pro/issues/4102) - в панели управления исправлена ошибка с суммированием общего рейтинга опций в профиле автомобиля

## 2.70.1 (30.10.2017)
 - фикс с созданием тарифа исполнителя

## 2.70.0 (30.10.2017)
- [#3949](https://red.gootax.pro/issues/3949)  - в панели управления интерфейс для смс провайдера Comtass (Sudan)
- [#3946](https://red.gootax.pro/issues/3946)  - в панели управления вывели ключ доступа сотрудника
- [#3945](https://red.gootax.pro/issues/3945)  - в панели управления исправили баг с правами сотрудника на города
- [#2381](https://red.gootax.pro/issues/2381)  - в панели управления переименовали названия заголовков скидок в исполнительских тарифов
- [#3964](https://red.gootax.pro/issues/3964)  - в админке в настройках арендатора добавили поле Политика конфиденциальности для водителя
- [#3971](https://red.gootax.pro/issues/3971)  - в панели управления в настройках исполнителей добавили флаг: "Показывать политику конфиденциальности"
- [#4041](https://red.gootax.pro/issues/4041)  - в лэндинге исправили ошибку с блогом
- [#4022](https://red.gootax.pro/issues/4022)  - в панели управления залили иконки для окружения kabbi 
- [#3957](https://red.gootax.pro/issues/3957)  - в панели управления интерфейс для нового смс провайдера для клиента Yonto для Казахстана
- [#3921](https://red.gootax.pro/issues/3921)  - в панели управления дали прослушивать звонки с продолжительностью звонка = 0
- [#4061](https://red.gootax.pro/issues/4061)  - в панели управления в настройках филиала убрали маску для ввода телефона диспетчера

## 2.69.0 (26.10.2017)
- [#3502](https://red.gootax.pro/issues/3502)  - в панели управления ограничение видимости у исполнителя пред заказов по времени

## 2.68.0 (23.10.2017)
- [#3959](https://red.gootax.pro/issues/3959)  - в панели управления исправлена ошибка при масштабировании карты 
- [#3961](https://red.gootax.pro/issues/3961)  - в панели управления исправлена ошибка с долгой загрузкой выполненных заказов
- [#3888](https://red.gootax.pro/issues/3888)  - в панели управления добавлены подсказки  в тарифах для клиента
- [#3904](https://red.gootax.pro/issues/3904)  - в панели управления добавлены подсказки  в тарифах для исполнителей
- [#3905](https://red.gootax.pro/issues/3905)  - в панели управления добавлены подсказки  в базе клиентов - клиент
- [#3906](https://red.gootax.pro/issues/3906)  - в панели управления добавлены подсказки  в клиенты - организация
- [#3907](https://red.gootax.pro/issues/3907)  - в панели управления добавлены подсказки  в клиенты - реферальная система
- [#3908](https://red.gootax.pro/issues/3908)  - в панели управления добавлены подсказки  в исполнители - группы исполнителей
- [#3909](https://red.gootax.pro/issues/3909)  - в панели управления добавлены подсказки  в исполнители - исполнители
- [#3919](https://red.gootax.pro/issues/3919)  - в панели управления переименовано "чёрный лист" в "активность" на странице /client/base/list

## 2.67.0 (20.10.2017)
- [#3805](https://red.gootax.pro/issues/3805)  - в панели управления фиксация показаний одометра в водительском приложении при входе на смену и завершении смены
- [#3716](https://red.gootax.pro/issues/3716)  - в панели управления флаг настройка "Печатать чек по окончании поездки?"
- [#3724](https://red.gootax.pro/issues/3724)  - в панели управления флаг настройка "Требовать пароль при каждом входе в приложение"
 

## 2.66.4 (19.10.2017)
- [#3882](https://red.gootax.pro/issues/3882)  - в админке при проведении платежа отображается имя того человека. кто это делал
- [#3793](https://red.gootax.pro/issues/3793)  - в админке после изменения ключей для пушей исполнительских приложений , вызывается метод обновления ключей в service_push
- [#3614](https://red.gootax.pro/issues/3614)  - в панели управления во вкладке заказы --> выполненные исправлена сортировка и поиск с учетом часового пояся
- [#3510](https://red.gootax.pro/issues/3510)  - на лендинге добавлен сбор статистики на основе utm-меток
- [#949](https://red.gootax.pro/issues/949)    - на лендинге обработка ошибки отправки смс
- [#3613](https://red.gootax.pro/issues/3613)  - в админке добавлен отчет - кому надо выставить счет и кто просрочился
- [#3887](https://red.gootax.pro/issues/3887)  - в панели управления исправлен баг с кнопкой создания заказа
- [#3763](https://red.gootax.pro/issues/3763)  - в панели управления отображаются все исполнители в карточке заказа
- [#3795](https://red.gootax.pro/issues/3795)  - в панели управления новые иконки исполнителей и клиентов на карте
- [#3860](https://red.gootax.pro/issues/3860)  - в панели управления добавлен интерфейс для СМС провайдера для Узбекистана Альфа Такси

## 2.65.0 (16.10.2017)
- [#3401](https://red.gootax.pro/issues/3401)  - в панели управления добавлен новый геосервис-провайдер для работы с AZ

## 2.64.0 (11.10.2017)
- [#3401](https://red.gootax.pro/issues/3401)  - в панели управления переделано взаимодействие с service_engine через consul
- [#3804](https://red.gootax.pro/issues/3804)  - в панели управления автоматическая авторизация по доп параметру в ссылке

## 2.63.1 (10.10.2017)
- [#3870](https://red.gootax.pro/issues/3870)  - для коробки Альфа-такси заменены favicon и logo

## 2.63.0 (06.10.2017)
- [#2431](https://red.gootax.pro/issues/2431)  - в приложении исполнителей переделан тип тарифа исполнителя - абонимент

## 2.62.0 (02.10.2017)
- [#3741](https://red.gootax.pro/issues/3741)  - в панели управления добавили поддержку таджикского языка(tg)
- [#3753](https://red.gootax.pro/issues/3753)  - в панели управления исправили разное количество записей на каждой странице списка исполнителей
- [#3755](https://red.gootax.pro/issues/3755)  - в админке исправили поиск в некоторых полях
- [#3786](https://red.gootax.pro/issues/3786)  - в панели управления для диспетчера поправили верстку иконки поиска ближайшего исполнителя
- в composer.json добавили параметры: "minimum-stability": "dev"; prefer-stable": true

## 2.61.1 (26.09.2017)
- [#3784](https://red.gootax.pro/issues/3784)  - в панели управления в ЛК клиента исправлена работа с картой

## 2.61.0 (25.09.2017)
- [#3645](https://red.gootax.pro/issues/3645)  - в панели управления свёрстаны новые иконки для исполнителей
- [#3632](https://red.gootax.pro/issues/3632)  - в панели управления на карте отображаются новые иконки исполнителей с учетом профессий 
- [#3548](https://red.gootax.pro/issues/3548)  - в панели управления в отчетах по заказу отображается фамилия диспетчера, обработавшего заказ
- [#3653](https://red.gootax.pro/issues/3653)  - в панели управления в личном кабинете исправили настройку отображения телефона исполнителя + в карточке заказа убрали ссылки на профиль клиента и исполнителя
- [#3729](https://red.gootax.pro/issues/3729)  - в панели управления устранили XSS уязвимость в отчетах пуш-рассылки
- [#3689](https://red.gootax.pro/issues/3689)  - в панели управления исправили сортировку заказов при смене даты в панели управления
- [#3615](https://red.gootax.pro/issues/3615)  - в панели управления в админке, после изменения ключей для пушей клиентских приложений автоматически сбрасываем соответсвующие сервисы в service_push


## 2.60.1 (21.09.2017)
- [#3754](https://red.gootax.pro/issues/3754)  - исправлены СМС для провайдера Motive.az

## 2.60.0 (21.09.2017)
- [#3350](https://red.gootax.pro/issues/3350)  - Яндекс Касса - безопасная сделка
    
## 2.59.0 (21.09.2017)
- [#3740](https://red.gootax.pro/issues/3740)  - в панели управления добавлен интерфейс для СМС провайдера для Таджикистана

## 2.58.0 (20.09.2017)
- [#3699](https://red.gootax.pro/issues/3699)  - в панели управления исправлена загрузка фото  в различных справочниках
- [#3570](https://red.gootax.pro/issues/3570)  - в панели управления исправлено сохранение сканов документов исполнителя 
- [#3571](https://red.gootax.pro/issues/3571)  - в панели управления исправлено получение/отображение ссылки на индивидуальное водительское приложение 
- [#3065](https://red.gootax.pro/issues/3065)  - в панели управления добавлены валидаторы в поля api key для всех провайдеров геокодинга
- [#2716](https://red.gootax.pro/issues/2716)  - в панели управления исправлена активность клиентов и организаций (да/нет)
- [#3180](https://red.gootax.pro/issues/3180)  - в лэндинге для формы заказа демонстрации подготовлен backend для работы с полем комментарий
- [#3182](https://red.gootax.pro/issues/3182)  - в админке улучшено отображение данных об арендаторе
- [#3657](https://red.gootax.pro/issues/3657)  - в панели управления исправлено отображение общего времени блокировок исполнителя
- [#3497](https://red.gootax.pro/issues/3497)  - в админке исправлена ошибка в работе отчета по счетам на оплату
- [#3566](https://red.gootax.pro/issues/3566)  - в панели управления исправлены переводы в англ версии
- [#3360](https://red.gootax.pro/issues/3360)  - в админке при создании счета добавлен фильтр по выбору арендатора
- [#3411](https://red.gootax.pro/issues/3411)  - В панели управления в карточке заказа добавлена вызможность получения списка ближайших исполнителей для назначения на заказ
  

## Версия 2.57.1
- [#3624](https://red.gootax.pro/issues/3624) исправлен баг с сохранением комиссии и доплаты в тарифе для исполнителей в браузере Edge

## Версия 2.57.0

- [#3473](https://red.gootax.pro/issues/3473) исправлены чекбоксы на карте с автомобилями и заказами
- [#3409](https://red.gootax.pro/issues/3409) сортировка по колонке "Статус и время" во вкладках "Новый", "В работе", "Внимание".
- [#3598](https://red.gootax.pro/issues/3598) исправлены права на чтение "исполнителей" и "реферальной системы" в панели управления

## Версия 2.56.1

- Изменил сервер с taxim на taximbaku в get-softphone-config 

## Версия 2.56.0

- [#3438](https://red.gootax.pro/issues/3438) добавлена возможность задания правил исходящей маршрутизации
- [#3170](https://red.gootax.pro/issues/3170) исправления в списке городов
- [#3410](https://red.gootax.pro/issues/3410) исправлен заголовок колонки в списке заказов
- [#3551](https://red.gootax.pro/issues/3551) поправлены шаблоны страниц "О нас" и "Политика конфиденциальности" для демо-приложений
- [#3489](https://red.gootax.pro/issues/3489) улучшения в помощнике по настройке Гутакса 
- [#3539](https://red.gootax.pro/issues/3539) запрещено создавать филиал без указания доступных профессий
- [#3406](https://red.gootax.pro/issues/3406) добавлен расчет итого в статистике по скачавшим бизнес-план, заказавшим презентацию или демострацию

## Версия 2.55.2

- Добавил новый сервер для taxim в get-softphone-config 

## Версия 2.55.1

- Решена проблема с сохранением формата сценаривев телефонной линии через форму

## Версия 2.55.0

- [#3477](https://red.gootax.pro/issues/3477) добавлена настройка "Разрешить создавать заказ с бордюра?"
- [#3478](https://red.gootax.pro/issues/3478) добавлена настройка "Запретить использовать fakeGPS?"
- [#3479](https://red.gootax.pro/issues/3479) добавлена настройка "Запретить нажимать исполнителю кнопку "Приехал" заранее?"
- [#3503](https://red.gootax.pro/issues/3503) добавлена настройка "Показывать исполнителю заказы за" _ "часов до подачи"
- [#3125](https://red.gootax.pro/issues/3125) добавлено отображение баланса компании в форме заказа при оплате заказа с корпоративного счета
- [#3333](https://red.gootax.pro/issues/3333) для создания счета на оплату разовых услуг не требуем заполнения полей: начало действия, период
- [#3526](https://red.gootax.pro/issues/3526) убрана проверка уникальности для аббревиатур валют при добавлении валюты в админке
- [#3529](https://red.gootax.pro/issues/3529) добавлен арабский язык
- [#3534](https://red.gootax.pro/issues/3534) при создании реферальная система по-умолчанию становится активной
- [#3470](https://red.gootax.pro/issues/3470) исправлена форма создания/редактирования телефонных линии
- [#3173](https://red.gootax.pro/issues/3173) добавлен фильтр для формы
- [#3508](https://red.gootax.pro/issues/3508) испралено отображение информации о клиенте в отчете по заказам

## Версия 2.54.2

- исправлен порт SIP сервера арендатора `azetaxi`

## Версия 2.54.1

- исправлен адрес SIP сервера арендатора `azetaxi`

## Версия 2.54.0

- [#2979](https://red.gootax.pro/issues/2979) удаление старых неиспользуемых таблиц, колонок

## Версия 2.53.1

- добавлен SIP сервер для арендатора `azetaxi`

## Версия 2.53.0

- [#3418](https://red.gootax.pro/issues/3418) актуализация переводов

## Версия 2.52.0

- [#3314](https://red.gootax.pro/issues/3314) переработана структура хранения истории адресов клиента
- [#3486](https://red.gootax.pro/issues/3486) добавлено отображение позывного исполнителя в форме заказа и в списке автокомплита
- [#3340](https://red.gootax.pro/issues/3340) исправлен поиск по дате в отчетах по заказам
- [#3408](https://red.gootax.pro/issues/3408) учучшена сортировка предзаказов в панеле диспетчера

## Версия 2.51.0

- [#3326](https://red.gootax.pro/issues/3326) добавлено отображение ошибок безналичной оплаты в событиях по заказу
- [#3270](https://red.gootax.pro/issues/3270) добавлено автоматическое заполнение данных для демо-версии клиенского приложения после успешной регистрации арендатора
- [#3179](https://red.gootax.pro/issues/3179) исправлены xss уязвимости в админке
- [#3361](https://red.gootax.pro/issues/3361) исправлена ошибка в js возникающая после добавления города
- [#3407](https://red.gootax.pro/issues/3407) исправлено отображение клиента и диспечера в отчете по заказам